陳同佳係台灣省殺左人，點解唔返中国自首，係咪搞台獨？

中央派法官落黎香港審都得啦
駛撚移交？

又話台灣係中国一部份

777又話伸張正義， 而家呢？

廿年前試過夾張子強上去打靶

因為果度係台灣特別行政區
同香港一樣 香港審完都唔會送番大陸一樣
證據同執法權都係台灣 送番大陸係半點理據都冇

千里追緝許智峯
近在咫尺用納稅人錢窩藏殺人犯

張子強佢地都報稱 佢係大陸策劃同組織 再係大陸走私軍火去香港 同埋佢自己送中 加上佢大陸同香港都有犯法 兩邊都有犯罪 同佳爺不一樣 佳爺連大陸都未番過 點可能送番大陸

點解要分開兩邊？一邊一國？

因為唔可以引到佢上大陸,港共話逃犯條例立唔到法所以做唔到.

幾時講過台灣係特別行政區

特別行政區 ...... 點解講極唔明

34歲華裔婦人蔡蘭西(Frances Choy，以下均音譯)遭控謀殺雙親被定罪，經過17年冤獄之後，成為麻州歷史上第一名獲得赦罪的少數族裔受刑人。她得以洗刷清白的重要關鍵，便是檢察官之間電郵往來內容曝光，證明檢方對亞裔存有刻板印象偏見，還嘲諷亞裔說英語不夠標準。
2003年4月，蔡蘭西的父親蔡吉米(Jimmy Choy)、母親蔡安妮(Anne Choy)位於麻州布洛頓(Brockton)的住家慘遭祝融之災，雙雙喪生火窟。當年只有17歲的蔡蘭西與16歲堂弟蔡肯尼(Kenneth Choy)被消防人員救出。蔡吉米來自香港，蔡安妮則來自越南。
不過，蔡蘭西遭控謀殺雙親，被檢察官以兩項一級謀殺罪及縱火起訴。經過兩度被法院裁定無效審判(mistrials)後，她在2011年遭到定罪，處以兩項終身監禁。調查過程中，當地警方聲稱蔡蘭西承認犯罪，卻沒有任何錄音證據，只有一份書面供詞。

後來案情出現大逆轉，蔡肯尼被查出涉有重嫌，但他聲稱殺人計畫來自蔡蘭西，自己在最後一刻並未動手。2009年，蔡蘭西坐牢期間，蔡肯尼再度犯下縱火罪。2011年，蔡肯尼在法院開庭之前逃往香港。
案發之前，蔡肯尼曾向友人透露，因問毒品問題被蔡吉米知道，結果遭到一頓毒打，打算放火燒掉房子作為報復。
麻州高等法院法官吉列斯(Linda Giles)在9月17日的裁決書中指出，根據電郵紀錄，檢察官之間彼此傳送許多歧視亞裔的影像，某些附有輕蔑評論，某些則令人感到納悶。
麻州普利茅斯郡(Plymouth County)區域檢察官29日向法院聲請撤回訴訟，表明不再繼續追訴蔡蘭西。
普利茅斯郡區域檢察官克魯茲(Timothy Cruz)發表聲明指出，每位檢察官的角色都是確保正義得以伸張，「我們今天所做的決定是基於公平原則，我們所有的決定也都是以公平為價值核心。」

呢條殺人犯都係香港唔人理

我扮緊中方口吻 或者叫果度係台灣省 冇逃犯條例咪引唔到囉

派法官落黎審就ok

因為同大陸都係無移交協議囉

派法官落黎就ok

台灣省
冇講特區
唔洗引渡

潘太岀黎講兩句

有冇政協出黎講兩句？